返唔到去元朗 可以轉黎西營盤參加活動

原post, fact check真社工

需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @SYP_SW

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩